今朝凍到係office 喊左

今朝返到office 老細問我做咩喊
我話出面好凍 然後繼續喊到鼻涕都出埋
突然一堆女同事過黎攬住我
老細見天氣咁凍批准我放sick leave 宜家返緊屋企

渣ga

咁我唔抵得凍呀ma

惺咁渣架

醒啦

唔抵得我有女

忍緊

Ff

打飛機就唔好上連登啦

「我d肌肉簡直完美」<--- 樓豬你是小鮮肉?

小你老母,死返上去啦仆街

好凍